# RoboCodeSolutis

Jafe Rodrigues Ferreira

Cada membro do robô foi separado para maior dinamica, com isso, verifico a posição do robô se esta perto da parede,se esta proximo do inimigo. Com essas condições vejo se posso da um tiro potende(3) ou um tiro leve (1).


## Aprendizado

Foi bastante interessante estudar a estrutura do robocode sendo bem dinamica e divertida de se utilizar.
